蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(18) SH到2046, 冇貨就自然升

炒賣投資涉及風險，自己小心衡量

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-13

大墨128 $9500 (+$101)
大銀128 $9500 (+$101)
大金128 $9600 (+$201)
大藍128 $9300 (-$99)

大墨256 $10200 (+$1)
大銀256 $10200 (+$1)
大金256 $10200 (+$1)
大藍256 $10200 (+$1)

大墨512 $11500 (-$399)
大銀512 $11500 (-$399)
大金512 $11500 (-$399)
大藍512 $11000 (-$899)
截至 2020-11-13 16:42

YingYing紙價11月13日16:42

日韓紙價11月13日16:25

原價放大藍256 有意tg

ST狗我撐你，仲有好多水位向下炒

佢地最高底線係-376*

最低底線係-2728^

買兩部機，自用咪最多一部

底價賣俾你地，收佢一部=賺其他人兩部
砸住一部機就可以賺多其他舖既一倍錢

就算班友可自用唔肯賣
用緊嗰部機要trade 出去：
- 幫你地加二手市場貨源
- 又因為轉機係必然，trade 出去個價冇咁實 你又可以平收

當佢又唔trade 又唔賣，咪下個囉，你地有幾多資金可以運用？真係無限收？

ST狗邊有得輸？
散戶收機邊有得輸？

ST咁多間舖組成一個聯盟，一百一百咁減，包你第二日收到手軟又fat fat

*
HSBC RED 回贈4%

^
AE 簽6千送900迎新+500介紹
MONEYHERO 申請CITI 唔洗簽，送1300
尾數用RED 4%~$28至$128

SH到派曬AOS貨就升嫁啦 餓下班狗

ir 機 唔拿會點？

義海區全部放藍/藍換其他色

Tg 大把人陪你sh 唔怕！

-15%

係呀 我一定SH到聖誕

256升咗少少

退錢

15% charge

有四部唔知點部署好

MK HSBC 入爆咗幾部入錢機
關唔關事

恐慌拋售

又升返少少氹班人收工放機

拎左未

未拎cut

拎左就幫你收 -1800 現場開封都okay

要唔要幫巴打出post收機？
而家批貨好抵入 原價就有

乜model

師兄, 加油 G持

可能開-200都有人放

先達放又+1 返

5點+100
6點全線穿ipo

我128藍換你128金 我補收機差價比你 有冇人幫幫手呀 反正都放 幫幫用家先放啦

大藍256

想換

大金/大黑 256

256 max blue

睇住黎食

藍 你可以gg

出到去又變番紅

車錢都蝕鳩埋你叫班炒狗情何以堪

急咩丫，返屋企拆一部玩住先
又唔會drop to zero 既

SH啦炒狗

即日原價收一部未開盒128金Max

仲有無人笑止賺師

收大黑256g ,自用

30分鐘前仲-199，而家又+1

ST 價點升緊. 應該等D人收工去放機要-388 -488 -588....

消化完，可能過一個鐘頭又+100+200

唔敢啦

好彩走得快

反正我向隔離街返工，岩心水就落去都得

👍👍

我128黑想換藍

留TG?

估唔到iPhone 12 ProMax第一日咁嘅價錢

真係跌晒眼鏡

5點價升返正數. 6點平手, 7點負數...
劇本

炒狗敢怒不敢言
哎喲哎喲

lihkg_neymar

金色咁核突都用⋯

雖然白色重核突 條邊好假好柒

總之見多人 就負數

開始少人 就正數

撚狗咁撚

金先最靚

128藍換128金即場開封自用，有意tg:

iphone炒風神話不再嫁喇
當賺下零用錢咪算

Pro最好炒係金

蝕緊個陣都排到仆街

咪係，你睇個個都想用其他色換金色就知金色靚啦

唔覺

賺到信用卡積分唔怕

岩，最多-3000

幾千蚊當交學費

我都係咁話

所以多人 負數咪岩

無啦 岩岩先聽又收夠， 又-100 200

炒定用呀

最好炒係金色喎，啲人最想換嘅都係金色。你有冇見過人哋用金色換其他色吖？

炒得來靚 唔炒得咪唔靚

成皮野買電話賺個幾百不如直接買AAPL

自慰最撚高境界咪你依啲囉

有冇紙價

今日真係好撚高興

條友唔出聲

間間鋪 都放金pro display 睇到厭

自拆左部自用既係藍
真心唔接受金色

-800收

全部紅

度度都話唔夠錢，唔知去邊啲錢莊度返嚟

炒iPhone 等於買正股，其實真係無咩好驚

跌極都唔會跌得好多，唔爭在hold 多陣

兩樣都係，因為去到最後都係會俾人用。如果唔係啲人收嚟賣唔出咁點算？

Sh下先啦
等apple破產呢d未開封機就升值百倍

原價放256大藍 銅鑼灣希慎

行一轉先達 你就唔會咁講

咁要hold好耐喎

SH
-500收128藍

佢真係輸到痴晒線

RIP

呢個真
正股驚西

原來師兄買股票係望佢唔會跌得好多

+1 放俾同事朋友親戚唔好
佢哋今日訂機都要12月先有

先達狗緊係想我今日放俾你

有冇人update 下個價

金色條邊好支那
白色就似假銀手飾咁 d反光勁唔自然

係藍同黑條邊好睇d

支持hold 到出13

關咩事，有單要搶咪正數，收夠咪負數撚下你地

期權黎咖喎

神邏輯

廣東道仲好價過先達

個fd全家加埋條女有6-7部256藍
笑到我仆街

128咩價

聽日同後日都無公司貨
今日咁急放做乜

已經買左現貨啦ching 仲期權

人地有女，你有無？

幾錢？

有留意既會見到一邊唱淡一邊話幫人原價收機
真係好心地

每部平均+1-300

個邊咩價

自慰最高境界係開晒四部自用

全部返去正數

報狗報海關，冚兩車貨
今日SH 明天fat fat

升個小小
聽日先放

蝕到傻撚埋
一條友用四部啦

真?

殺呀, +$1 都放左先喇, 過海車錢都蝕L埋

shhhhhh

上水火車站A出口 +200

又撚新手

笑鳩班sh撚都唔撚知

仲有賺

係咪反思緊？

sh到聽日啦見到咁既價...

又玩呢招

咳單保平安

楂住部機係手喇咩期權

啱呀
SH到新年仲高水

咁多人收，唔怕

原價收12promax128 藍

幾百蚊，都唔知驚乜嘢成班人排隊
搞到個氣氛以為世界末日

上個post出現咗期權

第一日就跌穿
我唔撚信啦
Iphone12最多咪-$800
Promax跌得穿-$1000再講

放pro max 512金

真係無市佢就唔收啦
好似mini咁
負數放咩q

廣東道有大陸婆收 256藍 10500
要埋紙單

人地要找卡數 啊

成皮野

大藍128 想換大黑128

我收呀笑撚死我你班戇鳩仔

ST9忙住收機 唔得閒update枱布

512藍頭先都跌穿咗900

希慎出面藍衫短裙女
256藍12500

見到爆左就開啦

其實做咩姐大佬......
大量人入黎討論一百幾十.......

咩呀12800喎

果幾百就算啦.. 有咩好緊張
買手股票一個午市嘅上落都唔止

仆街蝕撚咗！

知唔知宜家幾多？

512 全面陣亡

你SC我LC幾好呀

第一日跌咁多
咁第二水班人好快啲cut啦 如果唔係要半價放

勞PO條炒狗影都無撚埋

數字同現錢真係好大分別

咁又無，最盡-899姐，地下橫街個檔只收倒一部

好想知呀，你講啦

等放貨高峰終極一插先

apple 點會日日大貨，實有幾日抖一抖

個價就會上返去上次高位低啲嘅位探一探頂，然後又回落去區間底部，上落市，但收窄三角形形態，最後demand 滿足哂或長期大貨就大插，gg

而家都係開頭，唔駛睇得太淡住

收工開始多人

本日真係最後一次更新，準備去食飯

13.11.2020 1715 ST Live (主要行2樓/3樓)

128: 金+$100-$300 銀黑+$1/ 其他色唔收或者穿IPO -$100-300
256: 金+$100-$300 銀黑 + $1/ 其他色唔收或者穿IPO -$100-300
512: 乜色都唔要/ -$400-800

總結：一樓地下多店全面停收，Strong Hold Pro Max, 轉炒Pro

利申賣完記得食黃店

屌啦星炒狗原來咁撚專業
睇得咁撚通透

廢事開double嘛, 應該搵人page39好開定, 再放link去page39。

冇錯，聽日應該回升

飽左

屌

個場好飽，無咩人了

成家連埋條女都係藍

128金 +500 門口放左

暫時應該得第一日係大貨

自用囉

連登仔： 原價放比連登仔都大把人要

廣東道女人收256原價所以大家唔使驚

弱智到

我自己無炒開，個人睇法係2部咪ST下
最多都係遲啲蝕少少賣

唔係平手咩？ 原價放都有so

財演文章將隻股換做iphone

之前話人唱淡又唔收埋機
而家收埋又

Apple都賺夠
有貨都唔放出黎賣住，俾人炒下先

睇gp有人直接放比大陸佬
繞過st9

正股

炒狗個腦真係short short 地

原價收pro max/pro 256金 自用

tg: azo056

+1 我申請信用卡奶到盡唔好？

戇鳩鳩

bin c

廣東道大陸婆收原價 256 你都唔知驚咩

原價放12 Promax 藍 256

點為之激活部機
洗唔洗入apple id

利申：想放俾自用撚

128藍 士多門口有無人收

大家認住你個痴線佬入就得

唔使買俾St9

-399 咁仁慈

用red 班友仲有78蚊賺

奶埋citi AE 仲有2778 賺

ST 都有OL.

Old Lady?

收iphone12promax 大黑256一部
今日沙田交收

你咁講係咪唔應該cut 貨

我入到嚟

唱好唔收機先奇怪 有錢唔賺

+400笑到最後

我已經係了 佢直接叫個清關仔黎我屋企收貨

個位巴打部256 金 得番 100-300
心情應該好不安
希望佢仲有錢賺啦

17:27

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-13

大墨128 $9450 (+$51)
大銀128 $9250 (-$149)
大金128 $9600 (+$201)
大藍128 $9250 (-$149)

大墨256 $10000 (-$199)
大銀256 $10000 (-$199)
大金256 $10000 (-$199)
大藍256 $10000 (-$199)

大墨512 $12000 (+$101)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $11850 (-$49)
大藍512 $11350 (-$549)
截至 2020-11-13 17:27

先達紙價11月13日17:27

Hellomoto

Cut啦，唔好等啦

自用囉

後備機都用pro max，吹咩

有無Ching有華強北現價

大藍256
想換
大金/大黑 256
tg: ihatepopohaaaa

個大陸佬加1500收佢部機

apple死左server唔比cut自動SH

有機就好心一早放啦

晏晝放完袋幾千蚊睇

食住花生睇你班人仲係度諗sh定放

cut 就冇15%
收貨蝕賣駛唔駛蝕15%?

ST 開始多人, 衫恤友, OL

你識人脈係佢本事 抵佢賺

但唔識又要屌又要放先達做駁腳真係好肉酸
佢地要賺到盡 今朝+$1000就屌先達食水深 佢地轉上去賺千幾

做乜升番，全部跌一千先嘛，聽日無機交最多咪比強哥掃場

藍定男？

等等，剛剛上到去隔離緊，等我14日

原價幫佢收唔理我

SH到iPhone 30 掌古董賣

好幾間間個價都有d d唔同, 有d 512升返d, 有d 好似唔收512咁。

一著機就激活計保養

d OL個身好香

啲人放工lu

聽日成箱機強哥都係掃佢場

係我就加100 收佢地掂過部機

ir左部細機聽日拎同放

已經嬴哂成個場

睇完價單頭乜不回, 再去第2間睇...

應該st唔夠cash, 就開個西價睇下有無人放

要啦，等st狗賺得咁開心呀啦

原價收佢地部蟹貨，再免費幫佢地奶蟹

一部$1都有6,7蚊，搭到程巴士

OK 希望你係真陰性

決定Hold多陣，反正都唔高無謂去同人迫

含埋 俾多200

過去問下佢地係咪等錢洗

我都唔明香港第二平啲人驚咩

點單會蝕15%?

g chi

STRONG HOLD!

冇啦
上面update 256 全紅 -199

計埋積分仲有2百賺仲想點

5k放部機俾佢
之後去爆房

ST 狗製造恐慌情緒成功
笑住咁樣收，反而緊張夠唔夠cash

大陸同香港。定價。差成千蚊

驚西咩

廣東道有人原價收

老手

又一城無人拎機

師兄數口精

今日拎完機行去st望下咩環境 個個排隊不問價放 想炒起都難 唯一救星係蘋果突然出貨減少 供貨不足 如果唔係以香港人果d賺$1都趕唔切放既性格 想賺都難

Strong hold必勝
一齊餓死班友
大家說對不對

Strong hold 揮手

利申 無買

好多巴打水啲人stronghold

屌呀 咩事 個價
訓醒連$400都無

冇錯

我放咗先，俾其他大佬賺多d

原價放藍max 512 旺角交收

不能只有我一個gg

呢舖真係要問，瞓咗幾耐

咁你負數放

人生贏家

唔係唔夠
係開咩價都有人黎，仲排長龍
仲唔減？

收大藍512自用

其實真係想問下仲覺得有得炒既巴打係咩心態？

SH IS KING

多得佢哋嘅不理性行為
ST 狗笑住咁樣收，反而緊張夠唔夠cash
所以你話點幫

認真求問，「yeah 單」係點解？

128大黑換128大藍 尖咀交收

原價收一部pro/pro max 256 金原封 自用
聽日交收

tg: azo056

中午唔夠cash. 下午返左cash. 不過個價仲西...

幾時炒iPhone變到咁
以為廁紙期貨

香港人本性係咁
又自私，收埋自己食
專放流料，其實自己就跑緊去先達

肥花仲係+500至+1000

最撚衰今朝隻便宜仔攪撚衰過頭， 我決定hold 到出年都唔撚放

聽日攞囉， 跪求原價放max 金256

st狗開到一單執好多水 咪yeah晒囉

呢位小朋友真係好撚醒
點似大炒家攬撚住果幾部電子產品當係黃金咁炒

香港就係炒家天堂

炒唔到樓咪炒iPhone 囉 又唔會影響到人

最多咪蝕少少，有信用卡回贈加迎新邊有得輸

炒iPhone = 炒Apple 股票，驚西咩

上次pro都係星期六爆升

我拎住兩部機 都冇賣 輸贏都係幾舊水 我寧可等幾日 最多蝕幾百 博佢上一千好過

停收咪就係去atm 拎錢

作為炒狗你都算幾識諗。啱架啦安慰下自己都好

下年唔使玩，一班咁嘅人冇得玩0 Bargaining powe

不如專心睇股/ 樓

Ibond 仲執得多，真係賤物鬥窮人 最怕佢哋$20都肯制

1Q?
咁貴

個細佬先係笑到最後果個

開張卡迎新都$1600以上 賣哂廣告
Citi bank都$2100
又唔係急用 點解要原價收人地d機

太多人買黎炒，而且想速食，即買即賣，呢d心態有1蚊賺左積分都當賺，最緊要佢地今晚訓得著，然後想睇人仆街最開心

ST就係中共，睇住你傻散香港人嚟食

聽日拎機 訓多陣先

揸住6部 驚都未驚過

-200 放

未walk in 得， aos 又要12月先有， 真係唔明驚乜

ST 開始出現大量恤衫友+OL+啡盒黨

好彩未見拉車仔, 急

呢個真, 個個好似放唔切咁

唱國歌 加多100收

出部機俾你炒架咩 講到實要俾你賺咁
阻住你賺一千幾百又話人狗又剩

細機？

+$1 都驚死要排隊
請問點樣幫 冇得救

信用卡差唔多免息蝕一兩千 都蝕唔起 一埸波 馬都無啦

賺信用卡積分算啦

一邊屌班大陸佬土豪炒樓炒到貴晒
一邊自己走去炒iPhone 又冇問題

樓？必需品用黎住架喎，手機你等多陣唔洗死

唔見你話樓可以租住先，等多陣咪得囉

iPhone對用家黎講係必需品唔撚得

可以-1500收機了

太絕核

咩叫GP?

同巴打一樣 SH

市場價格反映價值
max =垃圾

一路好走

都唔知啲人恐慌啲咩

好多人走唔切鬼呀
便宜仔笑到最後
仲要改名精明仔

你唔賺，咪嗰班ST 9賺囉
好似你咁收$32.5 一個鐘，你老闆收$1000一個鐘
不過係你交貨

都蝕架啦
點解唔hold下

次次首日之後都有一浸好價

今朝呢度啲垃圾炒狗仲笑9呢位哥哥仔。
人哋先係最醒目

大黑256gb
負錢走撚左
又話賺撚硬
響屋企舒舒服服炒牛熊仲好

睇香港地區？
今次人嘅因素
朝早都有$1xxx

直頭執q埋, 最後無人收機

原價賣都short short 地

我用家寧願等棍波，睇住你班炒狗自用4部機仲有娛樂價值

+400 果位巴打真係勁

又俾連燈仔燈死左，400係咁笑人

豐澤有貨

炒唔起一定係product 有問題

true

佢哋$1都覺得佢係寶
點夠佢玩？又攬炒成功
算啦而家阿豬阿狗都有信用卡

反正我就hold到下星期
唔升就開機自用

原價/蝕放個堆都低能
大把人想買但要12月先買到
一定有人加幾舊水早買早享受

呢個故事正

地下二樓間間都話唔收512

莊家壓緊彈弓，聽日爆升

買左兩部都唔想俾ST 狗平收返去上面賺 寧願SH
我又唔係冇錢交卡數

負一千放先啱賺多啲。。。人哋st9

似係

天災人禍
今次教科書式人禍
你點會諗到啲人連$1都要排隊
有冇咁多人失業啊

Pro 需求高過pro max 真係有啲跌眼鏡

班友驚死
覺得今日唔放
聽日會無人收
變廢物

朝早又話華強北每部+2000收，就人SH

定d等等先啦

iPhone 係俾你買黎用，唔係炒架

同埋牛熊係用黎hedge，姐係賭兩邊
naked position 遲早輸撚死你

炒狗幾好笑，人地+400走左貨仲要屌鳩人拖衰家搞到炒唔起

其實係pro max供應多

Por 性價比 最好

有冇夜間放工先達live？ 唔知有冇lunch誇張

冇傻散邊有人賺 個個欖欖醒就冇蠢人比人奴役

你上到去？

負錢都放真係on 99

邊個講？

比我都唔拎啦，拎左又要蝕幾百

其實Max無論機能同埋電量都勁過pro㗎

俾你有零件都整左貴果部先喇

多得呢啲人個價先閪

同意 apple大貨多 就係por max

Por 應該少貨

唔係喎 今次蝕自然冇人抽. 同pro原理一樣
今次個個見pro咁好執先多人炒

大家都無要個6g ram，影相靚唔靚根本wfc

仲有
元氣木兔

無有錯 正解師兄 今代最正既機 肯定係por

跪左係鋪頭門口求佢免費要

人地潛到地核喇

Itrade收返未

其實都唔係炒唔起 係成班傻仔俾人嚇兩嚇就急急腳走去放 你見11.個時門口肯加$1000就知咩料啦。 先達一開波由5升到6再升到900一部。如果都冇人放就繼續升
依家班st9賺到笑

個條友係戇鳩

無左放華強北

我錯了
又講撚到炒iPhone會賺到貝沙灣首期
點知第一日就燶撚左

電訊商大把人訂咗冇攞貨，仲ff有水位？

睇埋聽日先

256金

可能ST9仲驚過你

St9咋嘛，我就唔信有人咁柒蠢
咁急走，唔通下星期會-1000咩

你以為仲係iPhone 4年代咩，依家強國自己有貨，洗鬼兩三倍買你班港版

依家班港豬跪番強國轉頭求收機呀

希望聽日後日既ching唔駛跪求放貨
我聽日有4部大藍256 pick up
大把貨推緊出黎

自用 一定係por 但貨源緊張

Poor

而家咩價

有見地 清

一千幾百就叫春重好意思同人講玩牛熊

開rock in了

我真係唔撚明一部電話都要strong hold係咩心態
AAPL就strong hold啫
一部會貶值
人地工廠24x7生產
你就hold貨

本身俾左錢，唔去拎扣15%喎

手足cash out完買咗未

Iphone界陳同佳

依家想蝕放都無人收，見到仲有人想平手放

點都去拎，扣15%邊個做傻仔

其實lo哥呢排點搵錢? 佢又唔主動收機
租個鋪霸頭位黎睇下d人點炒輸iphone?

買左 下個月先送到 多謝師兄 仲咁記得我

岩岩走
有個西裝友見我拎住個白袋
問我邊到放
話想平手走
我同佢講我都係負錢離場

當然記得
唔好玩咁大啦

咪係

咪就係

Fb仲有傻鳩夠膽死+1000放

ST 個價升緊

strong hold

4點幾走咗4部+$1 廢事搬返屋企
當餵狗

笑鳩便宜仔吖嗱 邊個負數自己出聲

Walk in買

thanks

上哂岸
宜家係度賣下牙刷 撚狗

多謝車仔羸住臨尾十分鐘刷多4c

好撚核突

如果唔急SH到星期一個價應該會升返，依家蝕放比ST9真係益晒佢地

藍

先達狗死全家
炒狗都係

下星期支持-2000

買股買馬買波，輸一千幾百有幾閒
SH佢三五日，你慌佢會跌到-2000咩
完全唔理解點解第一日蝕放都肯

3樓放到原價128藍

等拎機

各位新手真係唔洗驚！千奇唔好畀d st9嚇到，sh! 等無貨果時就升架啦！

Loser

叻仔

-899 readcard 都不行了....

大貨

圓底出現，就黎爆升

轉左型做雜貨鋪

股票輸二千咁少？

笑撚到仆街
朝早先笑鳩人賺$400
依家成班屌哂鬼

奇積收錢個下 喊出黎

手持2部
宜家等星期一

上面仲有人話ST9賺到笑
如果佢地真係咁睇好12呢水
而家仲唔拿拿聲襯傻散驚食多浸貨收多d機咩
面對現實啦
你估仲係以前買一部賺一部既年代咩

ST 愈夜愈多人....
見到D人拎住D機遊黎遊去...睇完價單面黑黑咁...

咩價？

原封？

咁係班炒狗蠢，咁多迎新都唔用

收返兩雞嘢
好過依到班哭喪炒狗跪晒地多多數

咪就係打個比喻
蝕放嗰班真係唔明咩心態

SH 128

咁都好意思拎尾彩

你真係好得閒定係店主？

其實先達d 友都係接哂單先收機
唔通佢會收哂機慢慢賣咩

未有貨既咪睇定d
有貨係手想博咪等星期一
最多咪一部輸一千

好過原價走咁柒

先達狗心諗
當俾帛金同類

咪食緊囉

今日係附近做野. 得閒可以落去行下.

清真係炒iphone 界沈大師呀

真係唔明 叫晒SH 個場貨少價就升 睇到d傻散為左唔要貨 蝕錢都照放

你又知人地今日食得小貨？

一日apple無walk in，一日都唔撚會跌穿ipo啦，成班小學生搞亂個市

藍色512g iPhone 12 pro max

原價放

明

Hold 兩日再睇 大不了蝕200

宜家佢地都收到唔收啦
之後實大把人踩人/cut 單
公司貨要開盒 又小左堆人買黎放

到星期一如果真係唔夠人放
又收唔夠機咪又升番

岩岩同Tim cock 開左個Zoom meeting，富士康老細都有join, 傾黎緊唔夠貨點搞

明就明 唔明就算

佢哋覺得部機聽日會溶左掛

而家咩價？

而家係咪都蝕

唔爭在等多幾日

最多咪蝕幾千

驚閪咩

利申
6部256藍

5仔已經開始玩啦
高峰6仔7仔

愈嚟愈難玩就真

Hold 得就有覺悟
除時得番92 折左右

車錢都俾撚埋
唔放就車錢都蝕埋
聽日包賺？

個老豆有冇心諗你係咪on9。 行啦！ 停低做訪問做乜鳩做

生著個仔弱智 家門不幸

大藍512想換 12 pro 256黑

無辦法始終第一水貨源太散
首發貨源未歸邊
過多一星期情況會慢慢好
班老散又上黎話棍唔到
又話早放左

tg

今日蝕500，過兩日蝕2000

同路
為淡氣寧願輸一千都唔想益班狗

你有無諗過咁大量現金要準備幾耐呀傻鳩

全世界走貨 唔好hold 員工話就開walk in

有red card保底 96打後先要蝕

唔係太多部輸小小或者送比屋企人其實唔驚啦

我都有參加個meeting
明就明 唔明就算

明明講明21號都會派貨，乜尻23號先有

St無錢到連pro都插價

今天訂購，送達於：
05/12/2020 - 12/12/2020 – 免費
明嘅明，唔明就算

佢搞一搞 搞到個價$400 班收機老偷笑

我懷疑放機條哥仔應該都係st 佬黎
邊有人咁柒戇鳩會走去訪問

咁一開始900-1000收個啲係點？
佢地蝕錢同你收機？
依家同你跌穿 /+$1收唔賺？

有red card 補底更加唔驚
輸都唔想益先達狗

個個cut 哂話唔定星期二唔夠貨派
又升番

晨早上咗大陸喇
你都識得講一開始喇

發夢罷啦你講下就係呀 靠哂你

準備收工, 冇得幫大家update
6點25分仲未見大量啡盒 / 拉車仔
SH 唔SH 自己諗

900-1000 應該係中位數
不過可惜太受歡迎，唔洗再加上去
多謝老散

曲直難分笑你on9仔呀 up咁撚多野，你咁睇好即刻禁番一百幾十萬去先達門口原價收, 大把清喊住咁多謝你呀

清心水清

未有貨咳唔咳好

搭車同埋時間唔洗成本嘅

傻閪st9 返去收機啦柒頭

好似見到佢阿爸行去佢後面講左幾句野
可能就係叫佢唔好講啦，快啲走

有冇ifc 報價

頭位2000蚊，第一個jump

所以依家咪賺咯

心血少 下次都係幾百蚊

香港人係咁cheap, 搵好多藉口安慰自己

例如： 唔洗蝕算好/都叫賺左/賺積分囉

炒唔起係度屌人放
你買左股票 隻股票跌會唔會屌人賣得平
個個趕撚住賣匯豐 搞到佢跌
痴撚線logic.

其實有自用的心態比較好，萬一炒唔起咪自用一年再carousell，我見ip 11 pro max仲賣緊七千到八千五

炒過兩部手機就驚到叫曬春既，唔該比心機搵份正職啦屌

你上去放呀

以前係膠登好撚齊心

重成日一齊屌唱啖st狗

龍尾到中環廣場

你估連登多人睇定蘋果多人睇
新手炒家果堆見便宜仔一早拎都400蚊放都咁驚青
我遲過佢拎去到2舊都走人
鬼識得諗之後難買 去sh 咩

升得幾多呀 你班sh撚咪又係想貪多幾百蚊 笑咩人賺幾百蚊就放

成班柒頭2020仲係到炒iphone比你好彩先係執到4舊

SH有邊次成功
散戶hold貨，仲有後門貨呢

Pro上個月開賣到而家都仲未有得Walk in

咁講今次係咪要多得蘋果

炒iphone師覺得今次上到咩水位

唱好唱淡都要屈人係ST9

係驚青撚全部學生黎？
輸幾百都恐慌性拋售
呢種心態點玩股票波馬

過下日晨 搵到鋪租算

散戶hold貨

strong hold緊iphone11

馬無得hold可以一出閘就玩完

瞓咗幾耐

今次後門要開苞

奉勸咁多位學生哥 依家係訓練第日炒股炒牛熊既心態

其實班友係到留完sh ,轉個頭就會仆落先達放機

有冇巴打知係st 買promax 128藍色幾銀

未開既

HOLD緊IPHONE4 未開盒

thanks 報價

同呢到買咪得

駛撚你教咩而家咪學緊乜撚野叫止蝕，傻閪

$9.4k, 15min前

原價放promax 256黑 留tg

呢條齋睇，拎機直入

朝早仲有6xx水位果陣有個巴打講得好啱，個個都話sh即係要即走，個個都話要即走就可以sh
利申平手走左

Club Like , 台機無得CUT

想要部大藍512 送女朋友當生日禮物🙏🏻

希望過幾日可以bin c

賺積分

留返錢買ibond/ 做定期算數啦
Mox活期1厘 岩哂班驚青撚

唔該巴打

睇下有冇其他ching 報價

所以馬會、股票條莊咁發達

又屌人賤價放
你地應該準備cash 幫人收

原價放1部

觀塘有冇地方收？

原價放 全新大藍256

留翻下年炒好過啦
講到明買左屏下指紋專利
今年係試自家晶片
下年先係黎真

又係依句悶唔悶

本身有能力係apple買到又點解要幫你地收

收256 promax 藍 $9200

唔要台機

準備爆pm

睇好會上+1000嘅
而家應該去st門口擺檔+100收機

沙田門口收+300

咁蘋果記者見佢放400都打個突嘅
要怪只能怪便宜仔

佢如果話賺左2 3千 成個氣氛唔同哂

高買低賣 果然係連登投資技術

睇好SH會升既
應該開檔收曬啲貨
咁就發發

主持都打咗個突

128講錯sor

咩機

食水深撚到呢

pro max 64 gb

接受現實啦
真係大貨

驚都未驚過，傻仔義海-200 收左三部 128藍
睇下下個星期邊個嬴

點解
咁你明知會贏冇理由唔買多d掛
講到贏硬仲唔買返一百幾十部sh
咁多人原價賣

點解個個都咁驚 聽日仲有無咁多貨都未知啦

收大藍256 台機自用 -1000

一叫班友幫手義海收機又搵理由推
屌贏硬都淆底

730中環放原盒有單pro max 256 藍色

咪係驚閪咩賣唔出咪自用,一隻手指一部

清次次都低買高賣，巴菲特見到你都幫你含啦

係今日啲貨都未放晒，聽日再加貨都唔使驚啦

其實今次好好玩
唔使分色分大細
已經有價簡單咗好多

原價點解要收佢部機？
apple 又唔係唔賣

又未撚奢侈到一隻手指一部，最多咪一家人一齊換新機囉，有乜撚好擔心，個幾皮野

諗極都唔明sh贏硬
今日咁多原價賣返出來
你地唔入多d hold
贏硬架

港版聽日就到 即係今晚送啦。咁今晚收夠 聽日唔洗收咩

咪係幾皮野炒個幾百蚊
戇鳩先晒時間搶

自用 想收2部大藍256 1部金色256
放既tg thx

成班鳩up王人地平放仲要屌曬人老母話人做爛市，屌你老母你去先達門口收左佢部機囉成班都唔肯接受現實，笑死

你呢句咪打倒左自己炒家

Where

D傻鳩真係咁有自信到以為會有人比八千五買佢部二手機用

你岩，SH
聽日+10000

真係有傻仔應？

過返去炒美股

陣間幾皮野炒完蝕幾k

你想佢今晚無得收，打個電話去海關，懷疑有人經免檢疫貨車運毒，包佢收唔到

大64

劇本黎嘅姐 sh一部未驚過

好耐冇見爸媽

128gb藍 咩價？

今日晏晝好多間已經收齊貨pack晒箱走左啦

佢頭先收原價
可能爆pm而家仲唔再收低啲咩

下星期咪知囉
升左唔好喊

自用收一大藍256

係呀，你加油mon多幾日啦

same 有無人要

其實等一個星期六日一定升
星期一就好難講
唔知怕乜

車錢都饋埋架，要問媽咪拎返幾蚊玩牛熊

呢到個個話strong hold轉個頭求平手走人

same 2部

睇來我真係低估左香港傻仔嘅數目
佢哋係咪碌卡驚找唔到卡數？

有

大金128
大金256

本身打算放工拎，依家個價咁西我都係聽日先拎

舉報可疑行動,人人有責

St狗入黎不斷放負 蝕住放最大得益者係邊個

拿，我就唔驚嘅，驚嘅，未開盒我原價減300收又點話

tg

可以遲一日先拎？

睇吓邊個笑到最後

係
收左100部
準備睇樓

今日班傻仔都出晒貨
冇傻仔再出貨
除非冇單，人哋賤價收
ST唔收先出嚟講啦

利申：冇貨係手
金色256 pro max 一部自用，一部俾朋友

信用卡積分唔係錢咩

緊係得啦！你俾左錢佢會唔俾你咩

另外其實早一日拎都得啦，你crop 到淨係show QR Code 俾佢睇咪得囉，利伸：Pro試過

原價放一部pro max 256 blue

一陣放工先攞機，依家蝕住放我不如hold多陣原價carousell放，反正出面買貴啲同未有walk in，博佢反升

所以話你班港豬撚夠d 支那狗鬥咩，先達狗都未鬥得嬴，想學人收水，佢一日收得晒，先達狗食屎啦？

橫掂都係燶不如下星期一先放搏一搏呀

升極咪又係2-3k
買場波都唔撚止
用成皮野搏3千
講出黎都俾人笑啦

咁宜家有貨係手既都輸架啦
咪博一博囉

平手走又咪比人笑on9

其實想問蘋果買使唔使問佢拎返張單

有部今日拎 有部聽日拎 唔知可唔可以一齊

無單點知係真機

Carousell 都有蝕放啦
真係弱智

其實諗住賺硬 蝕唔起果d 先cheap 姐

所以點解佢哋一世做公屋狗
咩都未做嘅時候就放棄啦
一句買唔起，有$20就狗衝
裝個支付寶有$50都流口水

原價256 藍 有單 未開盒 港機放

真心唔明1 2 部有咩好驚

先達放開機都知d 野跌極都有個9折
一部蝕1000。
咁驚起初就唔好訂

要買波咁慘
Btw一萬好多咩？

唔好意思 順便問埋512藍

第一轉 九點幾
第二轉 一點幾
第三轉 未必有 如果有6點幾

我公司附近倉班阿叉收左幾板應該聽日先出

pro max

第一水敢買pro 果d 就醒
真係人棄我取

on9先蝕放，未開盒怕咩跌價，出面買肯定貴幾舊水

後門貨一律要開要激
今年冇人敢玩啦

你第一次？ 星期六日不嬲閪價
反而星期一先開始升

第一水pro係抵佢地賺

Carousell 賣用家人地洗鬼要開盒咩
人地出面開包大把貨重可以食回贈

講得啱
咁驚起初就唔好訂
又要學人炒iPhone
自己冇能力，原來用信用卡碌完冇cash找數
+$1 都驚嗱嗱聲排隊走，慘過人哋九成孖展
使唔使補倉啊垃圾連登仔

真任買都敢買
抵執廿幾個%

全新先有價，後門全部係開封就算L數

成皮野搏3千都笑？

128大陸官價都9299人仔
差唔多成11000hkd
依家訂 大陸都要3-4周先到
我唔明點解咁多人唱淡

事實擺係你面前依家就係跌穿ipo

驚Aos越黎越多人有貨。。

買波黎講係搞笑

輸極幾百 搏二三千
點睇都值搏過買波啦

30% 回報好笑？

成皮嘢你一場波就輸

第一想買嗰啲都係有質素嘅投資者
對於炒iPhone有經驗 / 理性投資

第二水炒pro max 就多咗班垃圾乞兒廢柴
佢哋自己根本就唔識咩叫投資
咩叫投機炒賣
自己冇能力又要學人碌卡買
承擔唔起蝕錢嘅風險
見到有$1 正數就急住排隊走世界末日
最好笑係沾沾自喜同人講仲有信用卡回贈$300

我搵一萬蚊買iBond都多過你炒機
有冇諗過你班垃圾乞兒咁失敗適唔適合喺呢個香港度生存

人地買開大細一賠一㗎

無人講過1萬蚊多
笑你地班炒狗話人+400陀衰家姐
不過咁既然1萬蚊對你黎講唔係多洗乜咁介意人地+400放
搞到你即日炒唔起姐

7plus 玩公司貨玩到宜家
配件 airpod 錶唔敢包 得番8折都有

機真係唔會話勁跌

最頂樓 大256 blue +1

aos果d人有得cut就自己cut曬啦
如果個價仲係咁
pro max應該好快有walk in

係出面咁多On9
你快啲收機發大達

128 blue呢

贏硬都買多幾架

你講出嚟覺唔覺自己on9
賭錢輸咗連本都冇
睇你個柒頭千祈唔好玩亞洲盤啊輸死你冚家剷

30% vs totally loss
唔好沖出嚟柒，你當自己賭聖2001？

其實今次pro max 好多都係見pro 咁正先買
好多唔至在300 400
最緊要唔蝕 賺硬就ok 了

-300 放四色512 要既留tg

256 銀呢

有冇巴打決定做收機佬，拯救連登眾生巴絲

我就冇份笑，我一早講話個小朋友賺$400係好事
佢阿爸就係唔想佢用呢啲投機嘅心態搵快錢
我諗可以透過炒iPhone呢樣嘢教識個細路仔唔好用投機嘅心態搵快錢

一邊叫SH一邊搭緊車出去賣

apple 賣都有分你有無能力買到既

ST 128金幾多？

原價放 pro max 256 藍 港機 未開盒 意密

256黑 -500，留tg

其實我自己都手持兩部256大藍
但見到你地係咁話人唔識炒連累你地肉酸囉

但出面都原價買
仲洗咩能力呀請問
原價呀
你去apple 唔係原價呀

或者再講得白啲
$400小朋友真係冇問題
對於佢來講真係承擔唔到蝕錢嘅風險
但係對於一班牛高馬大後生/ 中年嘅人
賺$1，幾廿蚊都要排隊求人哋收
睇到個畫面都覺得可憐啦咁大個人有冇尊嚴
買iPhone之前有冇諗過個風險
有冇諗過自己冇咁嘅能力，就唔好參與呢個經濟活動

其實拎賭波比 所以投資都係搞笑

開左盒?

呢啲其實都係社會倒影

正常有機係手都會唱好
奇怪地有啲人不斷係呢個Post唱淡

我點解要用原價去非apple地方買？
我去apple買自己碌卡，唔洗驚收假

我識你老鼠咩

去Apple 唔係現貨

要大金512 未開有單

睇清楚先，我冇份同其他嗰，垃圾仆街冚家剷笑過小朋友
我仲欣賞個阿爸
你估人哋好似呢度嗰班垃圾乞兒冚家剷咁等幾十蚊開飯

幾年前上倒華強北就做，但如果有通關，今日個價又唔會差咁遠

過幾日又有apu la 傻仔，同pro一樣

見到kaying，一左1樓

仲有信用卡回贈
班友真係唔識

一叫班友準備錢收機就推3推4
明明講到贏硬冇理由唔加大個本去贏

一係ST9, 一係on99

自己賺得少/蝕唔想人賺呢種心態唔要得

佢係高位時低位放
咁都笑得出

條裙短唔短

有無著衫

今日見到其他舖頭有條女露波

連登仔討厭炒賣
但輸幾舊又叫春既廢j

廣東道直擊
問左佢哋話呢條龍係排隊攞機

你知 我知 個單眼佬都知

少少低胸

話人哋買樓就係炒
佢自己買iPhone就唔係炒
仲大義懍然講到iPhone唔係必需品係商品

原價收細金12 pro 256

Tg: azo056

我都見到個露微波的放機型女

7點ifc 冇龍

你係咪應該向我道歉？呢度咁多個睇住你咁樣講好唔好意思

從來我都冇笑過個小朋友

Strong hold

係咪收機競爭大，開始要出啲唔同嘅形式

唔撚係掛

屌 walk-in到你先講啦

無事既

叮

有冇得walkin睇下機

OK咁係我怪錯左你SORRY
只不過我自己都唔睇好呢水12
唔覺得下星期上得翻正數

行緊過去排

出面大把貨
死梗啦

apu 知唔知咩黎？

其實啲人係排隊入去睇機

先達價跌得好急

又一城多唔多人 有冇人喺現場

佢放機，佢行去正門走，我企高電梯落地下

原價自用台機就得
真係洗撚幫你買

好多人放

Apm Live

依家搞到咁嘅境況比較難
依家係你比一蚊正數已經有人衝過黎放
起碼要呢班咁嘅傻仔手上放晒貨
先有向上嘅動力

認真今日個價點會升翻比你
一日未有Walk In最多輸少少
我就Hold下先
反正我仲未買到細藍
拆部用都無問題

因為pro出先
要威既一定買pro先

認真收大金256 原價-1400
可議，有意留TG

送貨無單個價有無分別？

冇

其實點解要咁早止蝕？我唔喺好明

即時

你留tg啦 方便大家搵你

呢條唔係拎機隊

自用收 大籃 256gb 9800-9900 tg me

聽朝先達開幾點

pick有冇得cancel?

遲到應該都ok~?

頭先笑唔放蝕錢個啲人呢？

遲一個月咪大把時間備貨啦

升返了

負數個班

原本聽日19：00拎，可唔可以中午去拎？

我遲咗照拎到，我都想cancel 呀屌

Fake?

快d放低你TG 等大家好搵你

全日寧寧舍舍係廣東道排到仆街

遲ok, 早未必得

唔係藍色，啲價升番上去
台機好多唔收

有阿，畀15巴仙就得

頭先拎無咩人 出面有人排隊可能係整機

笑人sh嗰班呢

先達狗收救數
聽日又有另一水aos 冇得cut
SH 就食得屎

放假圖正仆街

俾左錢有得唔拎咩

我覺得好難怪佢地，一萬幾千真係對佢地好重視

我係地下同三樓睇住有班無用iPhone 的C9都炒，真心覺得唔好以為贏硬先得架

當年6s一出又係破發，又係媽聲四起，結果一星期後先發現強國無貨，升番又可以問邊個拎？

放iPhone 7 128GB
$1000

如果st狗真係唔要嘅
點會負錢收，佢不如停收
仲要今朝收一千
餓佢兩日個價就彈啦

笑唔出啦

百老匯舊舖咁多大陸枱收機就知重有好多水位。。。。

咁快可以bin

有冇Tg?

張圖今朝見過既

mask lab 外有檔聽到收藍256
$10300

又一城咩環境去緊

班傻仔放晒貨
當堂升返$300

扣15%

可以，今日拎都得

你咪自己入去睇下

仆街黎，係到聽朝先放啦，你叫個班人點接受到？

無事發生

仲以為等到下星期一

無機拎啦，今日下午嚇到好多人早拎左

負數嗰班都要排隊
真係諗吓自己有冇能力去投資或者進行投機

假圖可恥

新鮮

西霸係咪真價有保留

又要炒又要驚輸幫百蚊真係on9
仲要話自己玩牛熊個d邊志在幾舊水
指數跳10點都唔止呢個數啦有無炒過牛熊架

上晝既圖

有冇人知台機開封而家仲收唔收

放啦放啦 放撚到冇曬貨我星期一先去放

今晚應該唔收，三樓大大聲話唔收

19:14

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-13

大墨128 $9500 (+$101)
大銀128 $9500 (+$101)
大金128 $9700 (+$301)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10200 (+$1)
大銀256 $10200 (+$1)
大金256 $10350 (+$151)
大藍256 $10200 (+$1)

大墨512 $11600 (-$299)
大銀512 $11500 (-$399)
大金512 $11600 (-$299)
大藍512 $11500 (-$399)
截至 2020-11-13 19:14

sh la ,今朝係度玩野要人排隊

又正數返

Shshshsh

無乜人

驚西咩，奕博係咁屌收唔夠貨

個班人其實個portfo 唔適合炒/ 投機
尤其iPhone對佢哋來講係好多$
佢自己能力不足又唔安份守己去買債券/ Ibond
跟住搞到全部攬炒大爆炸 賺一蚊都沾沾自喜

排好長龍果間

AOS 派多三幾日應該派完，hold 下先

-1500 收256B Pro Max台機，咩色都收

tg: MicT999

-500收 pro max藍色/金色 任何gb數 青衣區最好即日可交易

正如股票，有人早放左，有人遲放左，都係個人選擇，d錢係佢既，有咩好笑人先

啲大陸佬今鋪一定笑啲@香港人係頂級大傻
佢哋今次以偏概全，以後笑我哋港燦

如果無單先達狗收嚟把L 咩 你放唔出最多蝕100~200.... 佢放唔出蝕成皮野嫁

但佢都係+1收貨

頭先啲恐懼撚快啲上黎啦

根本依家個情況己經去到最差，
會唔會有人係谷底放？

奕博是咪3樓

係，頂樓

見到你哋就陰撚功
+3百蚊就執到寶咁
節唔節墮啲呀炒狗

幻想下嗰幾百蚊，佢個樣成個鄭少秋
大佬啊牛熊一輸輸幾萬，幾百蚊邊會咁上心
反而今次引到班到賭波賭馬嗰啲人
以為free money
派幾粒狗糧就沖去放
睇見都覺得冇尊嚴

排哂隊但+1

cash一回籠就慢慢加返上去，垃圾st9

佢哋依家恥笑緊我哋hold機傻仔，好似藥明巨諾上市第二日一跌到20蚊就屌李總老母，買股票/買iPhone 包賺架

今日都係啦

呢間今日有無收過千部機 排隊排到落2樓

佢有時都會好價，試過放，會整多$50俾你

收未開封pro max 256 藍色 可以今晚沙田交收

返左屋企數錢啦

班傻仔出晒貨，仲邊度有Apple Store貨

成日都好淡定睇星期一

我係先達啲收機狗
一撚定笑到你哋班死傻仔戇撚鳩
為咗幾舊水撲餐死
不過炒狗就無尊嚴可言
抵俾人恥笑

一車車股神出嚟扮大袋，睇見就好笑

勁撚少藍精靈拎機 跟住排到你又等成十至十五分鐘先拎到機

原價收機
要256 大藍2部 未開封

對於老手或者SH撚就無乜嘢嘅...笑下就算
不過會因為咁執少咗就真

咪撚咁驚青啦 齊心啲

就快walk in la

咩幾舊？
1蚊，負數都一車車入去

殯儀藍

大把貨趕住今晚走啦，聽日一定升撚硬

百記
全色賣街
128 11099hkd
256 12199hkd
和井大拆
128 10000人仔出後門
256 11000 人仔出後門

自己諗下囉
先達狗上次比d 自己帶上華強北撚過
香港大莊今次唔會同你客氣

咪係
有邊個唔識我咪係囉哥

嗰樣仲要一睇就知係啲寒背肉酸死毒撚

仲有信用卡回贈撚，跌穿4% 應該先有得walk in

你食屎啦

大家部pro max有冇黃mon情況出現？

弊在而家ST嗰班狗笑鳩佢班傻仔搖頭乞尾+$1蚊放
嗰種問價語氣同埋心急嘅情感 我係ST 9 梗係一下大力鋤，+$1 你都肯
仲急過所謂急住移民走嘅業主

Apple group 埋哂係廣東道？

先達狗真係會蝕一早唔收啦
佢驚撚過你添唔通真係搞手為求打個和蝕住收咩
利申:手持2部大金,最多咪蝕幾百,蝕唔起咩 等星期一先放

加背囊

排隊都要
不過係另一邊短隊

又一城唔洗排 冇人

中港溶合

下年都未必有得玩

一樓排一圈，上一樓再排一圈

我地先係莊 唔好比先達狗拖住走

我中午512 金+$1200
跟住下晝見人哋加一蚊要錢唔要貨
個畫面勁好笑，佢問個語氣不知幾肉緊

呢間我覺得全場最好價 平時又少d人排.
上次12 pro YY排哂長龍佢都冇人直行過去就得 仲多YY 100

專業分析後市去向個班

同路

負到就來追到細機價都急放真係唔知諗咩

講完自己笑唔笑

我諗個莊都冇諗過今日可以咁順利+$1 收各種色

我反而想笑好多西裝友兩三點係度排個幾鐘

唔走唔通留係間鋪到煲醋咩咁都可以係升既理由

數數下有冇少過原價幾十蚊

佢都係多$1

止蝕師

屌
咁就睇嚟要早成最少半粒鐘去排

呢個係咪6部巴打

做咩偷影人地姐

呃人

香港256仲低水過128

上肥花賣左2000

原來要排成個幾鐘
唔係呀嗎⋯⋯應該要失業大軍先排到

抵撚死啫無乜嘢嘅

一蚊唔覺眼既

pro 有沒walk in

Cwb 10分鐘排完

今朝有人講得好好
就係盤前特價時段
啲亞洲仔傻更更驚死平出

即時？咁春快

識玩

連燈仔咁憎st9報海關囉

負數仲要排隊放個陣，係group叫人都唔差在sh幾日，都俾人串

SH呀嘛
每部得個百零二百咁撚多

自己去豐澤買啦

Btw
我想知呢到有幾多st9係到唱啖

係咪認囉
咩而家做st好失禮你咩？

你賺錢，佢哋眼紅
佢蝕錢，話你唔提醒佢

有QR code係手 已經可以即刻去拎機

冇計啦啲白癡連登仔，連ST 9都唔知

ST多謝大家送層樓俾佢哋

係咪講緊SJ個條st9

超大貨

st 狗死全家

-$400收咗大金256
見你班炒狗蝕錢好爽

仲衰過今朝個便宜仔

要造假有幾難

實體單都可以假
email 單都可以假

現場activate 最真

撞正有aa 比盤, 應該都會要

我第一桶金係靠一條十部ip4 4s，真心今日三四點睇見咁，我好心酸😔，有少少尊嚴得唔得？一萬幾千又唔會唔蝕曬，又人嚇下就驚到蝕幾百都賣，遲幾日最多咪蝕一千，起碼有尊嚴咁話”我唔賣”咁走

10班人
9班都買通哂啦一早

咁好笑俾你扑到傻瓜

唔俾你係道理

俾你係人情

SH到聖誕, 驚閪咩

香港人真係好鐘意幫人供樓
平時個啲直播主課金又一堆
中大email賣相又有

個個都唔識玩 係咁鳩放

呢間野成個下午都排長龍，成個頂樓佢玩晒
收左成日都唔夠，有無咁打張單

呢間野仆街在有時想收某隻色咁岩有人有佢會比果個人打尖
搞到條龍成日都唔郁

hold到元旦 等通關大陸人落來買

+1蚊都成堆人排隊隊比佢啦

沙田原價收一部

講得啱
我一個月供2萬，利息爭幾日高左，供多一千咪又係咁
有乜解救要去門市拎機，頻頻撲撲去旺角+$1/ 甚至-199 都要咁撚折墮去求人哋收，去晒3層左問右問
如果真係承擔唔到個風險
當初點解要訂，見人哋12 pro 有得賺就埋去入市
原來求其一個傻閪有張信用卡就可以買
睇見都覺得呢啲人冇尊嚴，冇價值

油尖旺多人行街拎機掛

今年咁既價hold貨既人仲多，好過+5舊令人好難諗

23號開關？香港人免檢疫回港

水位得1600

運上去唔洗錢
ST狗唔洗人工唔洗交租

路數窄啲既話中間加多個人又係免費幫你做

自己上去賣食晒個價佢囉

我係st9都劏班傻鳩啦
越禁低個價排隊條龍越長

連燈仲叫人SH，大家知咩事

啲女開patreon，雖然啲女仔販賣色情相做電子妓
但起碼人哋有尊嚴過你班垃圾連登仔一蚊雞都ok

有一蚊好放啦
炒狗係值咁多

9唔撚搭8傻閪

依家跌到-$600

13-17今日派晒啦

果班人死左去算啦

我特登連市都唔睇，係中環去先達睇下，真心係震撼教育，佢哋個臉孔係好似鐵達尼上救生船的人咁驚慌，我依家都擔心萬一香港有戰爭或者777唔比大家走而鎖港，香港會恐慌到點

而家st仲有幾百蚊收
想知點蝕錢？

我都覺得係
預訂嗰日我遲咗10分鐘先買
都今日送到

最好笑係嗰班正義凜然，仁義道德嘅連登仔
講到利益就好現實，即刻出post -1200 收台機
真係笑死

Apple store app 暫時冇了 pick up option 😨

搶完一輪
坐車排隊拎機
再坐去先達排隊+1 走都肯
真係好肉酸

宜家坐左2部寧願hold 到下星期

😱

拎完 隊都唔洗排

本身寫幾多號先送

你重未收到

應該派左9成

巴打我同你有差唔多嘅諗法
入到去好似見到世界未日，個個好似驚死蝕錢咁，心諗最多咪幾百蚊，因乜解救好似內戰咁恐慌情緒poker face 令我反思到呢個社會係咪真係仲有得救

睇錯，係某D 型號，自屌

係 最多送俾老母

啱啱攞完兩部，決定返屋企抖下
返果成日工為果一蚊去迫都傻9嚟

我同你一樣
坐左兩部
大不了咪原價放一部
我又唔信冇得收喎

又話收工時間減-999
點知又升返

個眼神灰撚到

咁事實佢就算執兩三舊一部都賺都笑住咁訓嘅
日日幾百部咁收仲要唔係淨係玩一日

今日冇去過st
拎完返屋企睇啲傻仔蝕放

三樓 大藍256 10300

樓下今日3部DHL VAN派貨
3條友一人派成車貨

屌你老母，蝕幾舊水就驚撚到喊咁，點做大事呀，香港點旨意你地打救呀

+800收256大藍
留WhatsApp

13-15pick嘅機今日有code都拎到
aos又今日派哂
唔怪得個價咁

St9唱淡都信
你唔係放左呀麻？

只要唔係12 / mini 咁任屌
pro max 未開盒都仲有得博下

開始引人急放

根本開始升緊

上番+600不是夢

我炒左幾年 未見過條放機龍咁長..

加一蚊仲沾沾自喜有信用卡回贈
感覺真係好可憐，到底佢係社會上面係一個咩價值嘅存在

人踩人走哂啦
其他一係hold 一係cut單
唔夠貨實升小小

升緊

炒機係一場賭博

撚狗

係，啱啱收左100部，宜家睇樓

TST門口有個阿嬸128藍收9200，
仆你個街仲話高價收機

我調頭走個陣仲同我講收多兩部唔收

肯定撚人啦 你條pk 留左電話俾你個d正傻仔 晚晚俾你叫起身 為左個幾百蚊俾你d傻散玩 真慘 大家切勿上檔

留低TG啦屌

又一城直入

唔好又中

條八婆唔夠數上去

唔好又排

係，缺貨，聽日都係得幾百人拎機

明天第二輪既人拎機，又會跌返落去

+$1 咁單丁又真係

29283283 屋企電話

6部賺回贈走先，你班傻仔慢慢SH

搞撚灣曬啦成件事

開賣前日日玩膠咳咳咳製造恐慌
盤前時段成班傻散 （aka便宜仔） 閪價鳩放，四舊都收到幾隻
成行打龍通既仲洗乜開高價收機

繼續引發骨牌式閪價鳩放
一班傻散
接受訪問啊
拎住蘋果袋啊
啡盒黨
係先達同門口狗游黎游去
全撚部個額頭寫到明水魚

正式開盤節奏好番啲既
到啡盒黨進場，連埋下晝機個個人踩人就玩撚完

排隊等鋪頭收你部機，負數都夠膽死，不過你班傻仔又真心去排
從來都係啱價放低數錢，走嫁啦

家下好似守秩序求人收你咁既死款

仲有便宜仔同佢前幾個傻散我屌你老母
邊有人放比門口狗嫁，從來最西價係佢地
不嬲都係門口狗捉撚住你衫尾問你放唔放嫁啦
回頭還多幾口價都仲得

一多傻散就仆街
至於strong hold既師兄祝你好運
目前個勢係傻散pick up 同aos 既量比訂單多

Good luck

21800000 call 我啦

留whatsapp la

大陸黃牛最多加1000rmb 收 放負數咩心態

頭先咁多傻閪蝕放
如果頭先有人收左
而家拎返去st放都有幾舊水

原價收128未開盒大金自用可即開封，有意tg

巴打128黑放咗未？

無TG
留WhatsApp
要兩部

無
純粹想知果d想睇人仆街、真心以為會減999既人而家咩反應

佢收唔夠就高價，慢慢留幾日都未遲啦

以前仲誇張
唔怪得班友咁rich

自用理撚得你

先達走緊貨
應該收緊聽日d單
128 blue 9500

西價，放係apple度比佢SH兩日先啦

想收？ 留tg

今朝仲屌緊人+400頂爛市
話等放工升
瞓個晏教之後，變咗咁

炒機就咪撚比人知 又唔係光榮on99咁
同學一定認得岀

快啲cut單啦。

都無話有心唔有心嘅，經驗之談咪分享下囉
自己都做過新手，不過都唔係蝕放，當時係賺少咗

呢啲街外錢，盡能力咪拎到幾多得幾多
加上市道唔好，多幾舊就係幾舊
但唔致於要蝕放人踩人

留多次 想要大藍512

先達收幾點

-1200 未開盒

自用即場activate 又點話

+800收大藍256
要兩部
留WhatsApp

或成最大贏家

金色始終都受歡迎啲

其實你無撚聊到咁樣係咪好悶？
定係覺得自己好風趣？

藍精靈話其實貨出埋哩兩日就冇 過多兩日個價應該會升返唔少

fake 左你？

炒賣都有分係咪正義凜然
炒賣本來就不道德

咁咪放長雙眼睇吓

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(19) SH,冇貨就自然升

SH